[統計]大家食完快餐會唔會自己還Tray?

我習慣會
頭先食完有感而發
想問下大家

我習慣唔會

我會笑

我會拎個盤返屋企 洗乾淨再拎返落鋪頭

盡可能都會
前題係唔好影響到姐姐的心理
因為如果你幫佢收、而俾佢老細睇到就會話佢地辦事不力

香港就係咁閪

why

香港人：唔理啦，最緊要我自我感覺良好，覺得自己幫咗人就得啦

去宜家就一定會
其實只要多幾間公司響應同收盤方式有改變
可以做到快餐店的自助模式